[有圖！]又多個00後恥笑返送中嘅人 支持做支那

咁偉大表明自己立埸你冇資格做一個香港人

*反送中

炸爆佢ig屌醒佢啦